90後交友心事group (TG)

兩年前開過gp，今次重開兼招人
個人覺得，人數多其實好難深交
所以今次人數限定在20人
男女不拘，只要你係認真想識朋友
無論什麼樣子，什麼收入都唔緊要
只要你投入落個gp，就自然聚到班朋友
真心傾下計得閒下面，19個已經都好足夠

定期群聚
飯腳，打牌，睇戲，唱K，運動無問題

最緊要係真心想識朋友，滿20個就會停

有意填一填form，期待你的加入

報左既可以留個言講聲。

推一推

祝樓主仆街死全家

我相信每個人做每件事都有唔同嘅取態同出發點。人大左，真心朋友確實難搵左，網絡世界可以好混濁，但總有一遍清泉。支持樓主的初衷，期待遇到真心分享嘅大家

有心，祝你一世單身，唔好咁容易俾另一半累到死全家。

招埋今晚收工

巴打係咪停左冇招人啦？